毒霧橫行 陝西一罐空氣賣18元人民幣

2017年03月20日 20:44
一罐空氣值多少錢？對於大多數人來說，這可能是一個無厘頭的問題。然而，在陝西省街頭，這個答案是——18元人民幣，約81元新台幣。

紅星新聞網報導，在西安兩家土特產展銷中心的貨架上，出現一種特殊的商品：空氣。這些空氣被灌裝起來，每罐750ml，市場售價18元。

這些罐裝空氣是由陝西省寧東林業局出品。面對民眾的質疑，陝西寧東林業局產業發展科科長郭林文說，這是一款旅遊紀念品，是森林公園的土特產。以前西安毒霧嚴重，好多人來森林公園吸氧，因此就想可以賣空氣。

畀錢買支那毒氣

瑞士山區肺有得諗

換湯不換藥

看錯成"毒撚橫行"

罐裡面咪又係毒氣 會俾真野你咩

強國人有錢到唔吸免費空氣，地球貴族